毛姨有野同連登仔講，佢已經寫信去地鐵

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推到置頂
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

連登母親

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

阿媽戰鬥力好高

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

毛EE

連登人

thank you

呢D咪做到野
但我要提一提毛姨姨,所有成積都要整BANNER寫成功爭取,否則又會比保皇領功

hi 毛姨

哭泣聲啜毛EE

拎埋荔枝角站

契媽

唔好成日開PO話無人提, 毛EE有追PO, 亦有做野

毛EE燒定隻豬等你好消息

Mo ee

真係得佢叫連登人

真

毛ee跟得好貼

真相

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

連登老母

哭泣聲啜毛ee

條片洗唔洗落埋水印

其他人都要攞cctv 唔可以停手

應該要拎法庭手令穩陣D?! 咁樣去信同政府譴責義士然後比我地無視感覺上差唔多

Push

係咪要教佢叫返連登仔女／連登巴絲

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

我愛毛EE

連登契媽 我愛你

推

毛ee更加似老母多過淋病

琴日公民黨就去信美國國務院，之後呢邊毛姨姨又搵咗831受害者同埋要求港鐵畀cctv。

點解仲有咁多人話泛民冇做嘢

媽咪

真 慈母

仲有美孚站呀

連登豬
連登狗
連登人

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

泛民得佢信得過

啜毛ee

莫悔終生

唉

黨鐵配合黑警.咩信都無用

毛ee

831

Thanks mum

thanks EE

荔枝角 長沙灣 有人話荔景都要

ee

我愛毛e

我愛毛毛

謝謝毛EE協助

push

法院please issue order

寫信根本唔夠
明明琴晚連登仔個post係講叫佢搵當時人告警察/港鐵

無用，唔係法庭信，黨鐵可以唔理，拖夠時間即刻del
唯一機會只希望有良心發現黨鐵職員backup左放出來
睇下班黨鐵人會唔會為份工做共犯

毛EE，去信無用架，何妖夠去信搞鳩popo子女，無人會理，有無計勒令港鐵交片

力度唔夠...

絲打毛姨姨

毛姨姨

Thank you mo ee

no fun far luns

私隱？
你嗰啲圓波波CCTV已經有哂人臉辨識系統
你同我講唔公開CCTV係為乘客私隱？

荔枝角站呢？

無用的

好波毛EE

多謝

[拋磚] 新口號！全部手足！缺一不可！

多謝你 毛媽媽

香港警察 強姦謀殺

可唔可以叫另外7位已入院嘅傷者申請民事訴訟？

毛ee
強烈要求連仔比個ac毛ee

要經法庭先可以拎到
就會出佢唔彩你都冇問題

我愛毛姨姨

好人一生平安 交片呀黨鐵

玩大啲啦 叫地鐵向示威者索償破壞地鐵站維修嘅錢 迫佢公開 咁都唔公開點搵人

毛 E E

做得幾多得幾多，毛EE好歹都係立會議員，把聲都唔細的

毛Ee

幾撚尊重連登仔

媽媽

去信唔會有黨鐵點會理，會唔會可以循法律途徑攞到

陳伯得唔得啊？果日好似係度？

Push
Moee

Thx 毛ee